支那一定要話香港肯定係勾結美國 勾結外國勢力 ？？？ 真係咁撚驚 好似國歌歌詞咁"起來 不願做五毛的人們？"

真係反黨
全球14億人反起上黎究竟有幾壯觀
不過有生之年 你同我覺得會唔會睇到？

14億人一人一啖痰都將香港淹沒